Будут проигнорированы файлы:

Конфигурационные файлы и файлы подключаемых модулей
**/.terraform/*

Файлы состояния
*.tfstate
*.tfstate.*

Файлы состояниялогов для отладки
crash.log
crash.*.log

Файлы, содержащие пароли, приватные ключи,...
*.tfvars
*.tfvars.json

Файлы конфигураций переопределения
override.tf
override.tf.json
*_override.tf
*_override.tf.json

Конфигурационные файлы
.terraformrc
terraform.rcc
